香港邊度黎

哪怕俾少少提示話我知呢度係邊度

樓主屋企

上次我入去 差啲出唔翻黎

西營盤干諾道西160號

咪就係傳說中嘅彌敦道九號囉